負油價震驚網民 連登仔發現燈神媽咪麵月中睇好：代表作燈到負數

另外亦有網民翻舊帳，說原來在10日前（即4月11日）連登討論區股海明燈「媽咪麵」（麵神）曾經看好油價，更問三大油公司股票及與油價相關的交易買賣基金F三星原油期（3175）哪個較值得買入。媽咪麵出Po後油價一度上升，令網民以為麵神破燈，直至昨晚才知道媽咪麵燈力無窮無盡，成功將期油燈至負數。

你唔係都差唔多時間call 咗油咩